有無人打火爐會回甘？？？

即是一路食啲湯就慢慢積係個碗，再倒返落個爐，越吃越濃味，十分正

我啲朋友唔比我回甘都傻傻地 心諗識唔識吃架

試過 全檯靜晒

巴打問都唔問自己倒晒落去？

up mud 9

係

回甘啵，沒聽過？

其實以前啲人不嬲咁吃，依家呢代都唔撚識吃
利申 90後

真係自問接受唔到

咪臭係 你啲frd on99

要試下，好撚正

我想屌佢地架喇，但得我一個想咁做又唔好意思！

一試就試到佢地 你考慮下仲要唔要frd落去啦

其實真係做唔到，我自己好介意打邊爐唔回甘既人，既然大家意見咁大分歧，做朋友都無謂啦

食完個碗又積左d湯會自己飲哂佢。or食烏冬個時食完再飲埋個d湯

唔同啦，回甘係大家倒晒碗啲湯落返個爐度 個種回甘味

可以試下咩湯頭效果最佳

咩都得 越吃越濃味

甘你老母

一個人打

回甘係個詞語黎架喎
唔通要寫回咁？

痴撚線
利申唔好bino

得罪講句，巴打應該係二千後

無人鍾意回甘？？

淥粒幾兩粒鐘 d精華係哂碗湯度唔飲真係浪費

睇來可以同ching 同台打邊爐